your objective is 希望飛機取消 同意請正評

所以我都唔明有咩好嘈 點解要罵人地係鬼 記住目標同手段係兩樣野 就算你唔係用今日所謂d "鬼"既手段，唔通林奠 陳帆會讚你做得好文明，和平表達意見只是人數太多令機場癱瘓？

要屌你既都係會屌你，諒解既都係會諒解，明唔明

同意請
不同意請

不分化不割席

泰國塞機場最後勝利，你估佢地有無俾遊客屌？

推

幫推

一時又驚激嬲中共，一時又驚激嬲旅客